張祺忠涉殺妻為妻送橙汁換來連番責罵

為妻送橙汁換來連番責罵

張祺忠張祺忠
振夫綱振夫綱

臨訓覺飲咩橙汁-,-
爛牙-,-

屌你老母俾橙汁你飲仲唔感恩
不知幾多維他命C喺入面

呢D女人,點忍多過半年
慘過係老母

男人通常一開始忍，同埋男人一向忍耐能力高
但忍＝/＝鍾意
女人唔明

D女人以為男人忍你，即係個男人M底

因為男人知道
自己一兇狠
分分鐘打到佢入廠
生理結構上, 男人確實比女人大力
順帶一提,男女平等係我呢世人聽過最好笑既笑話

跳舞群組體驗男女平等 女人有閪就有樓 男人都可以有鳩就有樓

教授知識分子先脾氣好，忍到佢幾十年算係咁。

每日一篇張祺忠

係咪得我諗起潮文

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

有離婚都搞唔掂？

綠帽慘汁

好S

下一個到林兆波手足

有胸肌先有樓
朋友，你食唔食雞胸

少食